{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_156.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_156"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 156, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaartje van de "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This records is classified as:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Comptoir Hoorn', 'Departement van de Equipage', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Hollandse Divisie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Kamer Amsterdam', 'Comptoir Enkhuizen', 'Algemene Directie', 'Westindische Compagnie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/c5/77/98/bc/f9/05/49/29/8a/a5/2a/cf/f3/e5/23/a5/1043b228-92e9-4a90-baef-9f71aad7368a.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 3960,
      "width": 5005,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/1043b228-92e9-4a90-baef-9f71aad7368a"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/c5/77/98/bc/f9/05/49/29/8a/a5/2a/cf/f3/e5/23/a5/1043b228-92e9-4a90-baef-9f71aad7368a.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/c5/77/98/bc/f9/05/49/29/8a/a5/2a/cf/f3/e5/23/a5/1043b228-92e9-4a90-baef-9f71aad7368a.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/23/1043b228-92e9-4a90-baef-9f71aad7368a\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 3960,
                "width": 5005,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/c5/77/98/bc/f9/05/49/29/8a/a5/2a/cf/f3/e5/23/a5/1043b228-92e9-4a90-baef-9f71aad7368a.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/c5/77/98/bc/f9/05/49/29/8a/a5/2a/cf/f3/e5/23/a5/1043b228-92e9-4a90-baef-9f71aad7368a.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}