{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_52.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_52"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 52, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Carta esf\u00e9rica de las costas de la peninsula de Espa\u00f1a, las de Francia \u00e9 Italia hasta el Cabo Venere y la correspondiente de Africa y esta parte del Mediterraneo.\""
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1823."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Physical state of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\n                          "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Departement van de Equipage', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Westindische Compagnie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Kamer Zeeland', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Algemene Directie', 'Kamer Amsterdam', 'Hollandse Divisie', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated families"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[]"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/11/11/05/14/79/4c/4e/53/90/13/ef/73/12/8d/da/9f/0af691c6-0f1d-4694-9fe8-a67832cf53d3.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 7728,
      "width": 11444,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/0af691c6-0f1d-4694-9fe8-a67832cf53d3"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/11/11/05/14/79/4c/4e/53/90/13/ef/73/12/8d/da/9f/0af691c6-0f1d-4694-9fe8-a67832cf53d3.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/11/11/05/14/79/4c/4e/53/90/13/ef/73/12/8d/da/9f/0af691c6-0f1d-4694-9fe8-a67832cf53d3.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/da/0af691c6-0f1d-4694-9fe8-a67832cf53d3\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 7728,
                "width": 11444,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/11/11/05/14/79/4c/4e/53/90/13/ef/73/12/8d/da/9f/0af691c6-0f1d-4694-9fe8-a67832cf53d3.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/11/11/05/14/79/4c/4e/53/90/13/ef/73/12/8d/da/9f/0af691c6-0f1d-4694-9fe8-a67832cf53d3.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}